想問吓咩叫「有沒」?

係近年嚟都枕啲枕啲見到人打「有沒」… 究竟係咩鳩嚟?
想問吓到底打開「打沒」嘅人你係用咩輸入法?

有就有﹐無就無﹐真心唔鳩知咩叫「有沒」﹐啲「有沒」撚上個水解答吓呢個問題?

真 好憎見到個沒字

有冇/有沒有就識
有沒 冇聽過人講

pish 等有沒撚出嚟解答吓

有沒有 確實也沒有

仲未有?

支那仔會。以前中學見過

咁你問吓嗰位同學仔點解會寫「有沒」﹐我好奇

成撚日見到有人用「没」instead of 「沒」
屌你老母殘體字嚟㗎

是咪

原來沒有 從來都沒有 纏綿邂逅 完全虛構

問我有沒有 確實也沒有

有沒人認同樓主？

仲有 "D 個" 果班撚樣
依個/ E個 我就聽過

D個, 仆你個臭街落左黎香港幾耐?

終於有人講
勁多人將「沒」代「冇」
仲有「只」代「隻」
睇得D支那文多睇到洗哂腦

問我有沒 有

冇

係
"呢啲" 佢地會講左做 "dd"

有沒捱壞了身子
屌埋周博賢

其實台灣都好似係咁樣打...

係啦，屌你仆街周博賢，寫埋啲歌詞鬼五馬六
我呀，一句都聽唔明白

人哋國語講有沒有

同意，淨係見過新移民用，廢老都唔會咁用

有沒巴打會比家用SP

條毒撚嚟